AG安祖高美斯吹奏區

就嚟開波
大家有咩想同AG請好快啲講
相信皇迷巴迷都想贈佢幾句
因為開波之後大家都會係一面倒怒屌佢

你都戇鳩
AG=美斯沙維小白影帝混合體

我先
希望AG個撚樣唔好搶咗B.Silva份工
學人比直線
屌你交好啲到腳波算啦
你撚打得起CAM個位咩
大家想睇A,B Silva唔係想睇你

Yes
美斯應該走
阻鳩住AG做10號位

去曼聯嗌

拍住朗隊

AG

祖.高美斯

樓主係狗

AG去左邊能度

下年去曼